籌備全民無限期三罷

事至如今，其實港共已經無彎轉
我地要支持勇武繼續做野，同時和理非都要幫手，無限期三罷就係我地最有力既手段

個人建議：
1. 無限期罷工唔係個個一講就接受到，我地要一段較長既時間真係落區做文宣。612點解咁多人，都係因為前期工作做得好，有成一兩個月不同光譜既人不停宣傳。

2. 假設用一個月做文宣（最好要有親身傾談，個個都做得，例如去茶記食個早餐都可以R老闆同食客），夾埋大學中學小學既開學時間，9月1號開始其實係一個唔錯既時機。

3. 民陣幫下手please。

大家幫手推，文宣幫手做野

推

今年9月1日星期日嚟

2號星期一先開學日

Ok 自膠

大力推

30號要開始第一手罷啦
仲9月

幫手推呀唔該

730地鐵罷一日當然支持
但係講緊全民、仲要係無限期
無可能咁快organise到
做得急，可能大家第三日驚，之後又一齊搭地鐵番工
所以要做夠文宣

老漢推post

Push

已經沒退路

必須全民抵抗!!

推！

先罷一日 口味無咁重，人人易入口
如果成功 絕對有帶頭作用
就似食催淚煙咁 食食下大家都慣哂

Agree

b

push

Pushhhhhhhhh

Pish

想罷工既巴打不妨一齊傾下

推呀
不過優先比今日既post先啦

鬼睬你，首先你要有本事停到個股市

推啊
先擺一日 之後無限擺

收啦1毛

借po

一人一Message 去巴士工會，考慮作出罷工安排，停止流血衝突。

支持無限期罷工
首先要癱瘓交通

巴士+地鐵一罷就夠做
明正言順番唔到工喇下麻

agree
有冇文宣朋友可以幫幫手

緊急 收到風今星期六旺角會出事

要癱瘓交通
同埋 要有工會support 或者要夠大型 如果唔係會好多人唔敢行出黎
長遠可以參考法國點罷工法

推

[拋磚引玉] 外國出手不是夢